{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73676&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉정동진헌화로펜션"
    },
    "text": "新築2階の一軒家ペンションをご紹介します。 ここは他の人の邪魔なく使用できる空間です。 正東津の名所を歩いて楽しむことができる位置であり、手作りどんぐりクッキーでお客様を迎えます。 周辺には正東津彫刻公園と正東津駅が車でそれぞれ2分、4分の距離にあり、海扇道は車で5分の距離に位置しています。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 駐車と送迎サービスが可能で、正東津駅から最大4人まで送迎が可能です。 ペンションの道の向かい側にはコンビニと電気自動車の充電スタンドもあります。 客室情報としては”献花路”があり、ベッドが2台あります。 手作りどんぐりクッキーだけでなく、様々な料理を提供し、予約時間に合わせて直接作るため、予約必須です。 電気バーベキュー施設が利用可能であり、追加料金20,000ウォンが必要です。 客室のご利用に関する確認事項とその他には、最大人数を超えると肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入り及び保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 実際とイメージが異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質の使用やゴミの分別などの規定があります。 情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所にありますか？",
            "answer": "このペンションは正東津の名所を歩いて楽しむことができる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には正東津彫刻公園や海扇道などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションの客室はベッドが2台あり、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんな料理が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは手作りどんぐりクッキーや様々な料理が提供されます。予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはコンビニや充電スタンドがありますか？",
            "answer": "ペンションの道の向かい側にはコンビニと電気自動車の充電スタンドがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは駐車や送迎サービスが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは駐車と送迎サービスが利用できます。最大4人まで送迎が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室利用には制限があります。最大人数を超えると一部の料理の調理ができないほか、ペットの出入りや未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では火災危険物質の使用やゴミの分別などの注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズンによって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 436
    }
}